將勇武同文革類比衰過割席

老實講連藍絲逼害老師都比唔上文革嘅皮毛
將手足行為同文革類比嘅
同藍絲歷史盲毛無分別

文革係地獄級嘅邪惡

推

文乜撚嘢革

你自己問吓上上一代文革係乜

唔好理啲抹黑撚啦，而家連登人口好雜

唔係冷處理就得，同文革比唔係普通指控

歷史盲

文革鬥埋老豆老母wor
死撚左200萬人

佢講到文革真係辣著我
衰過割席

冇錯喎
只不過我哋係右派

agger

同文革可以做類比嘅右派只有納粹
六四屠城都比唔上文革

上上上一代未受過
睇書都應該知啦
同不學無術嘅藍絲無分別

當時比人打壓嘅「右派」正正係文化界
「左派」先係chinazi喎

D 紅衛兵賊黎
專去抄家
搶值錢野

出面有個po話手足做緊嘅嘢似文革呀

虧佢哋仲proud of咩高學歷嘅人多數黃絲

文革嘅發動者正係chinazi 單係呢點兩者就唔可以相提並論啦

proud of黃絲高學歷
但自己係歷史盲
一有機會就抹黑自己友

文革？傻撚hi左。。

Tui

藍絲group流傳緊一條片
有個中坑講左一句我係中國人就俾人打到昏迷
當然加鹽加醋
呢條片係藍絲圍內好震撼個個都話黑衣人同文革一樣周圍捉人鬥

好多5毛

正如有d 有心人將今次運動同67暴動黎比，我屌佢老母67暴動係支共煽動香港左派製造混亂，你同我將今次自發性對抗支共爭取自由既運動黎比?我見一個屌一個呀

講文革班撚屌同我讀多幾年書先出黎9up啦你話到林奠將光頭宗拉出黎批鬥抄家我就信文革喇屌佢老母

文革？
動機性質完全唔同
唔識真係唔好衝出嚟柒

照繼續咁落去 同文革有咩分別
呢排多返咁多5毛出黎想將今次運動唱淡既

文革個最恐怖位唔係物理上嘅暴力或者批鬥
而係篤灰保平安風氣嘅白色恐怖

成日掛John lennon、全共鬥、黃背心、文革係嘴邊，但又整件事一無所知，知其然而不知其所以然。
書又唔睇多本，日日睇埋幾張圖節錄幾句就自以爲了解幾年間既歷史，連登仔

字都唔撚識多隻就學人比喻
讀多啲書啦豬兜

文革嘅人民鬥人民係

朋友鬥朋友 ,
父子鬥父子倆 ,
夫妻鬥夫妻 ,
師生鬥師生

根本同打政權打手係兩回事

話驚變文革係factual嘢嘅錯
唔係立場上嘅分歧

推
佢哋好鍾意話你哋咁樣咁樣做同藍絲有咩分別
惡性腫瘤殺死健康細胞 醫生殺死腫瘤細胞
我諗正常人都唔會屌個醫生咁樣做同個腫瘤有咩分別啩

的確係文革啊
不過係所有年輕人比班冇腦人型生物革緊姐

藍絲以至係小粉紅都遠比唔上文革
係社會信用系統有少少文革味

Push

真係文革級數嘅話可能已經獨立咗

唔係程度上問題
係開始與否的問題
同埋時間其實並唔係過左好耐 運動三個月 文革一兩月

呢排除左上黎睇下啲搞笑嘢，新文宣之類
都係返去Twitter 算

輸咗就會開始革

成班痴撚線！真係輸就係輸佢地呢班閪人到！

proud of黃絲學歷高
但體現唔到自己嘅見識
講啲同藍絲差不多嘅嘢

今日先睇完 牛棚雜憶
冇法制 亂拉9人 盲目撐共 先係文革紅衛兵
點睇 點藍絲 黒警 先係班紅衛兵
我地是被打壓嘅受害者
只不過我地唔係果班唔敢出聲 一味被人蝦 會反擊自衛嘅人

後生嘅比班威權生物批鬥緊

又文革

之前睇知道牛棚雜憶係真人真事嗰下好shock

Yes

I bddddfvvb

唔知邊個on9諗出黎

好po要推

左膠死全家

文革死左幾百萬人，啲左膠真係冇讀過書架喎

又將勇武用完即棄

提提藍絲發起文革嗰條友張相仲高高掛喺天安門

推呀

你有時間上網9 up，不如買返本牛棚讀下先啦傻鳩

一支半解就鳩up

藍屍先係文革

中史淡化晒文革最恐怖血腥既部分，d廢老以為文革淨係捉你出黎鬧咁簡單

見到班友, 批鬥 美心集團 , 好正

唉 遲啲再有文革都會死二百萬

你問下任何一個經歷過文革既人就知
呢D野唔係講笑咁比 我地而家個等級仲差好遠

聽到黃衛兵個下,著撚咗

嗰陣話連衛兵都係啦
連登仔邊有能力做到紅衛兵咁殘忍

係8千五百萬人

撚止200萬人

紅革兵有咁撚正氣，中共一早滅亡啦

衛

文革紅衞兵＝PoPo先真

200萬咁少
有冇讀歷史？

其實文革仆街啲定納稅仆街啲

打錯
自膠

因為這是歷史史實。確不能亂說啊。

我覺得差不多

差唔多
但鬥on9一定係中共文革
因為佢係殺自己人 納粹係殺出面嘅人

類比無問題
文革最後有勝利者
繼續鬥分分鐘可以鬥贏

基督徒、gay佬嗰啲都係德國人嚟嘅
佢哋都係殺自己友

文革? 有全國大規模武鬥架wo 紅衛兵搶到槍用黎對打

咁樣比同話自己無讀歷史無分別

衣家政府果面先係文革

啲人畀正皮之前唔經大腦，成千個正皮，痴線

你block佢 話佢三毛
佢都會話你衰過共產黨 搞緊文革
係呢班人眼中文革係咪兩班人互相屌老母 之後打架？
真係on9到喊

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

你講個個post係正你上面！啱，文佢老母革！垃圾！斬首都唔割！

好難衰過共產黨
講緊天下赤共一樣黑
你睇返殺得最多人嘅政權
一半以上都係共產黨員

唔洗理抹黑撚
廢老藍屍大媽果d就文革
黑驚咪紅衛兵d fd lo

同文革比係重左 不過我認為唔好因為政見(例如撕紙)而主動攻擊 solomon yue其實都有係twitter提水 叫我地唔似對家咁

因為美國戰線實在太重要 我希望大家都注意番呢樣野
當然如果對家先出手 絕對支持手足還手

我夠膽講香港勇武仍然只係郁咗手既和理非

利申：以前俾人堅·批鬥過

啱，純粹係想啲極端和理非有質素咁勸
你鳩勸只會令勇武覺得你班友無腦
直情走向地下化
到時仲弄巧反絀

班黑警五毛近排成日係標題加料，話我地唔係乜野乜野，即係暗指我地就係果d野，但係仲有班on9中招

要感謝勇武手足 不割